美國若駐軍台灣 中國官媒： 就是對中國宣戰，我們就用導彈回答

美若駐軍台灣 陸官媒：我們就用導彈回答
三立新聞網

川普重要顧問、美國前駐聯合國大使波頓（John Bolton）投書《華爾街日報》時表示， 華盛頓可加強對與台灣的軍事關係，藉由增加對台軍售，和派駐軍事人員和裝備，強化東 亞軍事部屬，對此中國官媒《環球時報》昨（19）日刊登一篇社論抨擊，如果美國駐軍台灣或是太平島，就是對中國宣戰，「我們就用導彈回答」。

《環球時報》這篇社論指出，美國駐軍台灣，是想侵略中國、侵略中國？醜話說在前頭， 如果美國駐軍台灣或是太平島，就是對中國宣戰，中美建交的基礎之一就是美國從台灣撤 軍，「如果美軍再次踏上中國台灣省，那只能是武力對決了」。

文章表示，對於美國駐軍台灣的任何圖謀，他們必須敢於亮劍，亮劍是一種性格、一種氣 質，是每一位中華兒女時時刻刻牢記的，縱然敵眾我寡，仍敢戰鬥到最後一刻，狹路相逢 勇者勝，劍鋒所指所向披靡。

文章最後說，在涉及中國核心利益的問題上，他們没有任何退路，「如果美軍進駐台灣， 我們就用導彈回答吧！」

對於美國駐軍台灣的任何圖謀，他們必須敢於亮劍，亮劍是一種性格、一種氣 質，是每一位中華兒女時時刻刻牢記的，縱然敵眾我寡，仍敢戰鬥到最後一刻，狹路相逢 勇者勝，劍鋒所指所向披靡。

以為睇緊古龍武俠小說

快快快。。。咪等下個禮拜

叫你地投生於人肉武器

你十三億人都叫敵眾我寡？

打飛機打到思覺失調反白眼

真係妄想症

係台灣裝個薩德系統

狹路相逢勇者勝 古惑仔漫畫最鐘意講，on9

咁寸, 浸浸今晚正式上任就即刻玩野

對手當然唔止台灣

支那成日吹美可能在台駐軍
唔通真係駐軍？

侵侵一陣正式上台
睇黎好多花生

快撚d打柒台狗啦

駐軍，收保護費，y not

應該免費俾個基地美國

搵侵侵睇場

台灣省

嘴炮就叻

口交部開始口交

講到自己仲勇武過美軍

IS仲勇武過美軍添
結果點大家知

都無話要發射